大陸精英中文水準真係差

大陸精英中文水準真係差

唔係中文差，係通識差

星星太陽月亮，整個太陽系銀河系幾多恆星行星都係中南hai？

本來係 "天, 就是黨和政府把全中國毀了"
之後因為有 "敏感詞"
就變左 "天, 就是黨和政府......"